［動森］大頭菜503，收一張機票

如題，有意者留TG user id，6：30後開始，先到先得，額滿即止。

一轉一張機票 排

排

排兩轉 兩張機票

排2轉， thanks

成班垃圾，出邊打生打死
仲掛住咩大頭菜

你又何嘗唔係出面打生打死個陣係到上緊連登仲要唔不推文

我做咩洗唔洗同你報告呀，5毛
又想引手足自爆？

搞笑打生打死又係你自己講
鬧無聊po又係你自己做
係你鬧人冇建樹呢一刻你咪又係一樣冇建樹
仲要比人講中就直接鬧人五毛
唔洗咁落力推d垃圾po喇
乖啦，用返不推文啦
然後繼續做你d大事啦

喺旺角現場

仲有無位？
一轉only

走兩轉🙏🏻🙏🏻

2轉 thx

sorry, missed your message